譚惠珠:中方將反制BNO移民方案

全國人大常委會基本法委員會副主任譚惠珠昨日接受電視節目訪問時表示，英國容許BNO持有人申請移民，違反了中英當年簽署的備忘錄，中方將會作出反制，並表明若中央不再視BNO為旅遊證件，會影響持證人在港的投票權。

英國政府於去年宣布，BNO持有人可於本月底開始申請留英簽證5年，接續居住1年便可申請入籍英國。譚惠珠在電視節目中表示，中英兩國在1984年就香港人國籍問題簽署備忘錄，英方當年承諾香港回歸中國後，港人可繼續使用英國政府簽發的護照但不賦予居留權。

她認為，英方現時違反承諾，中方必須有反制措施：「簽署備忘錄是一件很嚴肅的事，如果現已簽署備忘錄，對方反悔而完全沒有反應，逆來順受，今日的中國不會作出這樣的反應，亦為以後簽署的備忘錄或國際上的協議應有約束性。」

中國人權係最好嘅。
投票權唔計

我想投果d 俾人dq 晒啦

Source?

都DQ曬拉曬仲選咩舉

協議是歷史文件，
在1997年7月1日已經失效。

咁就直接取消namelist上所有Bno既支藉居港權咪得。
再唔係就比美國公民+綠卡持有人免費無條件申請香港永居身份證+支籍

其實講幾多都無用
最重要係 唔好縮沙/ 反制無力（倒如 無投票權）

英國: 備忘錄是歷史文件，不再有效，中國無權對別國內政説三道四

人地要走你點留

簽署聯合聲明是一件很嚴肅的事，如果現已簽署聯合聲明，對方反悔而完全沒有反應，逆來順受，今日的英國不會作出這樣的反應，亦為以後簽署的國際協議應有約束性。

英國佬硬起來啦
俾人撚到上心口

反正想投嘅都dq哂 支共今鋪千期唔好縮 快啲反制

最後係用BNO住滿五年入籍嘅就取消BC就唔洗，因為個原因唔係雙重國籍，而係要報復英國。
完全無任何合理性可言，純粹將政治角力失敗報復落民眾。
支那就不嬲野蠻，有無ching可以分享下有無咩國家都係禁on9？

無得投票選特首 今次仆街了

死肥閪咁大口氣

從來都無咁支持中共
難得嘅德政

呢條港英餘孽

唔投咪唔投囉屌
剩返禮義廉都要逼人投

歷史文件啫

簽署中英聯合聲明備忘錄是一件很嚴肅的事

但中英聯合聲明係歷史文件

痰餵豬面皮厚過隻豬

共慘黨話過歷史文件唔使遵守，佢夠膽死唱反調？

無投票權唔係對等反制喎

歷史文件ｏｎｌｙ

英國搞你，你搞香港人？合理咩
要反制就要係對等反制喎
應該整個CNO比所有英國人

痰餵豬

中方將容許bno提取mpf

bc投得 bno唔投得

要求在英中國人取消英國籍作為反制

時至今日
有冇投票權都唔重要
因為就算有都只係endorse支那鍾意嘅人入去做戲

耀宗唔出黎講啦？

True 武力非對等

走又屌 唔走又屌 想點？

快啦

所謂反制，對英國佬一d損傷都無

笑死人

又想攞「投票」黎大人
由2016-2020 睇清楚你投票遊戲係幾無恥架啦

取消中國國藉啦

中方將會以你首先是英國人作為反制

美國公民表示：支那籍，不了

對等嘅反制，起碼都要比英國人5+1 入籍中國啦

其實係咪都只係對有BNO但冇特區護照嘅人有影響？

下一步係咪取消投cctvb港姐既權利

就係比英國人無條件擁有中國籍

中英聯合聲明唔係歷史文件咩？ 點解佢仲羅出來講

幾時呀快撚啲啦

開放英國護照5+1移民中國

英撚有硬過咩

反制？係咪想顛覆中華移民共和國

有冇人問佢點解聯合聲明無效但入面份備忘錄會有效？

其實有冇任何人試過正面問港共，聯合聲明變左正史文件，入面個備忘錄點解又仲有效

仲以為我地想投票？

見到譚惠珠 三隻字就浮現到個閪樣

歷史文件

係唔合理，咁點？
你咬佢食？
2021年中共同港共做嘢仲洗合理？

歷史文件入面嘅備忘錄係唔係歷史文件嘅一部分？

唔比人入自己國家就聽得多，唔比自己d國民走，真係得北韓同東德先會咁

英國政府給予誰人永久居民資格和簽證純屬英國內政

附件都大過本基本法啦，依家仲有咩出奇

點解支共會覺得而家香港嘅投票權好珍貴？

做啦仆街

已經提升到国家層面
想走既盡快

快啦屌你老母, 日日係到得把口講有撚柒用咩人形豬

除咗禁止BNO身份持有人出境，有咩真係可以反制到個移民政策

其實是咪我問題我唔明你講咩
突然咁跳脫又去咗綠卡既
同埋bno支籍居港權又係咩
利申 乜都唔識 求解釋

有人無跟中英聯合聲明做，又話係歷史文件
而家俾人反制又牙痛咁聲話要報復
真係核突到一個點

佢覺得走得既人仲留戀香港？都死心啦

其實, 以我所知, BNO 有一個制度架喎:
如果 BNO 國籍人士, 失去了第 2 個國籍 (如中國籍), 又或者拿不到中國籍
係可以申請英國公民權 (即 BC) 架喎
不過唔清楚此制度是否適用於香港 BNO 華裔人士

中國早已表明中英聯合聲明都完成任務已作廢成為歴史文件，小小人大仲執著份備忘錄？

人形豬

google translate嗰個圖

政治就係厚面皮，中國同港共都知自己雙重標準，但佢哋亦都會指控其他國家雙重標準，因為咁先符合自己利益

投票權wfc

每一下中方所謂對等反擊，拳拳都係打落香港人度。

屌你老母香港人打極都唔撚醒。叻

呢啲反制只會令藍屎們嚇到瀨屎

快撚啲啦支那狗
支那嘴炮真係堅

Dq 晒 有份投票公投既公務員先

我即刻狗衝住去效忠

好笑，BNO連英國公民權都冇就要被打壓，但係揸住BC揸住美加澳紐國籍就唔使俾人郁？算咩？

備忘錄重要過份聲明

淨係搞bno好啦 大把權貴拎bc就無事最好

聽到悶，做未？？

橙鳥

有拜登
可以唔使期望

咪又係搞自己友

今個星期三至五開會
到時就知會唔會縮沙

然後支共宣布香港有雙普選，不設篩選，特赦因為初選拉個班

脫左歐唔奶共點搞好自己經濟

駛唔駛一日一POST，睇內容又係同一個場合同一番說話 PR咁做架咩?

中共從來無當香港人係自己友，最多當係人質。

對等反制應該係向英國人發出居留權

附件三重要過基本法

基本法第二十六條
香港特別行政區永久性居民依法享有選舉權和被選舉權。

好撚恨你個垃圾選舉咩

中國居留權

收皮啦支那不斷違反中英聯聲明仲係到惡人先告狀

決心走既仲會留戀香港個垃圾選舉咩 更何況香港有咩福利可言? 都唔係稀罕啦屌, 係驚你食撚左我個MPF咋屌你個閪

人地唔係為左懲罰中國都要反制
想吸人移民都唔得

仲有儍鳩會投票？

譚=Google translate

免費俾英國人入藉做中國人

Section 4B

政治妓女收皮啦譚姓畜牲

唔比英國人/ bc/ bno留係香港/ 大陸就岩

藍絲廢老大把移哂民啦
你係落實就快

選舉?
仲想tum香港人有得選票取權?

共狗真係死性不改, 而家係你套制度無人信呀嘛

取消居港權咪得
咪當200萬人係condom囉

香港有投票？ 笑撚死人咩

冇得投民建聯vs 紫荊黨嘅選舉

香港人從來都唔鍾意投票，講到好想要投票權咁。

備忘錄都攞出黎打飛機，真係好撚嘢
備忘錄都唔係正式協定，冇效力，英國唔遵守你中國可以點？

泛民最鐘意投票

6年後要諗下投邊個做英國首相，唔得閒應隻豬

應該冇 中華民族算係世上最賤畜無恥

太公文燴

唔使6年 BNO長住6個月已經有投票權

國安法係超然
香港最終都會變黨至上

有冇人仲會去投票

白票 屌票果d

隨非英國政府通知香港政府邊個BNO入左藉,否則佢取消唔到

備忘錄都係歷史文件

你去支那問下14億人要投票權定居英權？ on99

心水清

譚惠珠癲覆國家政權？共產党高層講咗joint declaration 係歷史文件
依啲memo算啲咩？

又話係歷史文件

唔鍾意咪走lor
然後
唔俾走

喂, 講好左取消支那藉wo, 去撚左邊? 唔撚係淆底下嗎屌你老母支那豬

簽署備忘錄是一件很嚴肅的事

投票權? 人唔笑狗都吠

全部凍結銀行戶口

自己催毀一國兩制又唔計，咩都你嬴啦

咁更加要走

其實唔俾持有人投票
算唔算侵害佢地嘅citizenship
從而觸發section 4b?

輕鬆，中國開放英國人入藉中國

最有效嘅反制
係宣布全世界嘅人類都係中國籍
想甩都甩唔到

英國報復中國護照就好笑

做la.吊你老母又鳩up

英方讓香港人有英藉，
中方要反制，就應該讓英國人有中國藉先啱吖嘛！

班傻B肯定立即唔要中國國藉

好似英國5+1咁
俾美國人有更簡單嘅方法入中國藉

即刻可以拎返 MPF

痰罐忠都被制裁，幾時到佢？

唔係舊年11月投票權已成歷史文件咩? 妳冇嘢嘛

唔信支共夠膽取消所有bno持有人既香港戶籍囉

任何外國户照投得,bno唔得

投票權？
wfc
你地玩埋佢
就算代埋我投我都係wfc

啦啦聲啦

叫一個紳士，打柒隻爛仔，仲難過乜

仲有咩人可以投，投比親共派？

你又派中國護照囉

中英聯合聲明係歷史文件
五十不變都冇跟，點解人哋要跟?

仲講選舉
自己講完笑唔笑

搞針對喎。

反制措施就係制裁自己國藉嘅人

逼人放棄 BNO。

強制所有人永久不得放棄支藉

華春瑩又成日話中英聯合聲明係歷史文件

做到退休/傷殘，留低所有錢就比你走

係就快啲啦

唔好到時候龜宿

俾返mpf人啦。痰胃豬

當年中國就係怕有幾百萬英國人起香港，先傾掂數BNO冇英國居留權

香港及後都冇統計過咩人有BNO
可能偷咗份名單，但實情冇人知

佢可以點反制? 最多咪下次所謂選舉，拎票前要你確認冇BNO，先投得票
冇名可對，唯有靠嚇

本來冇打算移，佢越反制我越想移

將為BNo香港人設 特別中國公民籍 終身不得取消

呢招有無得拆？唔係全部國家比雙重國籍

有冇人同我一樣
一望到譚惠豬個名 腦海就會浮現咗佢個閪樣出黎?
好難受

呢句係world 台 有個BNO post 睇到

英國佬唔會咁賴皮

應該重啟中英談判，搵埋中華民國代表商議應該將香港交還俾邊個

又話唔鍾意就走，依家走喇，就唔比人走，痴線國家。

睇到
但效果成疑
出境唔駛passport, 用Id card就得
當然佢可以改要出passport

但BNO 5+1根本唔駛申請人有本實體passport，有資格就可以

人照樣可以用SAR離境，去英國再申請5+1
然後未來用SAR返香港

迫人俾幾百蚊入境處賺? 庫房唔夠錢?

有BNO嘅禁離境，佢random捉幾個人話佢有BNO，之後國安法佢凍結資產，然後你啲人就會淆底放棄。
英國都唔會撤僑架啦，諗下真係玩到咁點算

睇佢上now，真係暗笑咗

係就快

如果擁有BNO變咗違反國安法，香港人都冇辦法，佢話你有罪就有，保釋都冇機會

如果出境要睇passport
咁啲e道可以打柴喇喎

除非佢賤到喺安檢嗰度棟件入狗處chk

可以預測到呢班97前出世嘅香港人
就算留係香港, 都只會係二等公民, 因為你哋血統有問題

係咪要驅逐所有 BNO 同 BC holder 出境

有冇link睇下同邊個留言？
呢次人大就會咁決定？
呢樣好驚喎

得65萬過英國

#481

英國公民自動享有中國國籍

搜有冇BNO？

其實呢啲動作，佢係報復香港人定報復英國？

應該直接禁止全中國來往英國航班 ，唔進口英國某種貨物，
或者學美國咁瘋狂加關稅
英國如繼續冥頑不靈，直情斷埋交，呢啲先係有力反制，

果啲唔俾bno既人做公職，5+1拎bc失居留權投票權
呢啲方法只係報復香港人，英國見到你咁做只會笑鳩你on9

話你有，但係出境唔declared，whatever揾條罪入鳩你

佢由頭到尾都冇諗過報復其他國家，係想搞香港人之嘛
支那最叻就恰自己友

你制裁我咩
我就fit個仔多兩嘢

所以成日話如果有支那撚行埋嚟，搭膊頭話大家都係中國人嗰陣，只有兩個可能

1. 佢想搵你著數
2. 佢想冼你

呢個當然有可能啦
但咁樣玩即係搵自己笨柒（雖然佢成日咁做）

有朝一日辣埋班藍絲
嚇都佢哋屎淋尿瀨嗰下真真正正嘅難民潮就嚟

無記錯佢前排係咪有份講唔鍾意可以走

我今天先知香港人還有選舉權

歷史文件你講嫁喎

我諗藍絲都係窮蠢多，個啲打仗都唔走。而收成藍個班就渣BC綠卡啦

應該只係取消bno作為有效出入境證件嘅地位掛
依家政策出示bno就唔使比身份證
因為本bno有身份證號碼

自己違反中英聯合聲明就冇事 人地違反就話嚴重

直接取消哂BNO 個中國國藉居港權囉

唔通真係要人大開會前走？

英女王話OK 即係OK

英國都可以有應變措施
出示97前香港出世紙，可以當BNO居留英國

有力反制

佢究竟知唔知咩叫做備忘錄?就係因為預左無法律效力,純粹當係君子協定,如果要有法律效力就會放係正式條文內而唔會放係備忘錄啦...咁你自己都話份聯合聲明已經係歷史文件,咁個備忘錄更加係完全無用啦....